中大案四位手足均可保釋

法庭文字直播台

#沙田裁判法院第一庭
#鄧少雄署理主任裁判官
#新案件 #1112中大 #提堂

D1 陳
D2 李
D3 張
D4 鄧

控罪1（指向D1-4）：暴動
控罪2（指向D1）：在身處非法集結時使用蒙面物品
控罪3（指向D3）：在身處非法集結時使用蒙面物品
控罪4（指向D4）：在身處非法集結時使用蒙面物品
控罪5（指向D3）：在公眾地方管有攻擊性武器（即1支能發出鐳射光束裝置）

⭕️⭕️保釋獲批⭕️⭕️

保釋條件

保釋金 $10,000（除D3為$5,000）
不准離港
住報稱地址
（如有地址變更，須於24小時內通知所屬警署）
交出所有旅遊證件
警署報到：一星期兩次

押後3星期至2020年5月29日1430沙田裁判法院第一庭，以呈交轉介文件，申請轉介至區域法院。

願手足平安

蕭生都話暴動案好難吿得入

咁多紅官好難講

政治庇護

我保證全新都會告射得入

寧願佢掉轉講 你懂的

D3 控罪咁多 反而保釋金咁少 亂嚟架???

D3係18歲男生,應該有考慮埋家庭負擔能力

暴動竟然係裁判法院唔係區域法院/高院睇黎港共都知告唔入

你唔識就靜少少.......

今日過堂..

"押後3星期至2020年5月29日1430沙田裁判法院第一庭，以呈交轉介文件，申請轉介至區域法院。"

真係唔熟書 上完裁判可以再轉去區域？

自膠

不撚保釋金係有睇個人經驗背景考慮

有錢佬同一條罪 隨時幾十倍

願手足平安
請好好休息

就係上完裁判再升上區域法院

好人一生平安

對得住香港, 對得住良心